用暴力改寫歷史根本就係中華傳統嚟，特區政府而家日日踩鳩自己國家文化

孫中山好暴力
老毛好暴力

老閃認同

根本香港政府就犯咗反革命罪